Ariane Teuboh
Pierre Bodineau

Page d'accueil :
On peut choisir un nom et les dimensions de la grille de cartes. On peut également choisir le type de cartes qu'on veut.
On peut mettre le nom qu'on veut, ou ne pas en mettre, mais il ne dépassera jamais 10 caractères. Une validation est faite sur les dimensions de la grille afin de s'assurer qu'on aura bien un nombre paire de cartes et qu'on a suffisament d'images pour que toutes les paires soient différentes (pour une grille de 5x4 il faut 5x4/2=10 images différentes).
La page affiche également le classement des joueurs, en fonction du score et, si égalité, du temps.

Jeu :
Toutes les cartes sont dévoilées durant la première demie-seconde de jeu. Elles sont ensuite cachées.
Lorsqu'on clique sur une carte, celle-ci est dévoilée. Quand on clique sur une deuxième carte et que celle-ci est identique à la première, on gagne deux points et les cartes restent découvertes. Si elle est différente de la première, on perd un point et les cartes en question sont cachées au bout d'une demie-seconde. Il est donc possible de terminer la partie avec un score négatif.
Un timer se déclenche au début de la partie et est réinitialisé à chaque nouvelle partie. On perd un point toutes les vingt secondes, mais uniquement si le score est positif.
En bas de l'écran on peut voir son score, la durée de la partie (en secondes) ainsi que les boutons 'Rejouer' pour faire une nouvelle partie et 'Menu' pour retourner sur la page d'accueil et voir les scores, changer de joueur ou modifier les dimensions de la grille. Les préférences du joueur sont gardées en mémoire.
Lorsque la partie est terminée, un message est affiché en bas à droite de l'écran de jeu.